【微博自爆】賭王兒子猷君今晚向超模女友求婚 商場佈置99,999支玫瑰

24歲賭王四房孻仔何猷君與大他6年的國產超模奚夢瑤拍拖1年多，今日大陸盛傳男方會在上海公開向她求婚，地點更是四太梁安琪名下的商場物業尚嘉中心，有網民指有朋友在該中心返工，近日就清空了三層樓的裝飾，改由99,999支玫瑰佈置，還有舞台用作表演，有網民亦影到現場浪漫佈置的圖片。猷君求婚的消息「#曝何猷君要向奚夢瑤求婚」更成了微博熱搜，而大陸傳媒亦問了奚夢瑤的工作團隊，對方未有正面否認：「不好意思，不方便透露。」
《蘋果》就此事嘗試聯絡猷君，他未有回覆，不過就在微博認求婚：「哎。。。昨晚籌備到早上5點，幸好一回去就把小明（女友）手機沒收了，不然一個多月準備的驚喜被你們全劇透。」記者之後再搵四太，她在電話表示身在上海開會，問到大陸盛傳猷君今晚在商場向奚夢瑤求婚，四太表示：「個舞台成日都有活動，噚日都搞完活動，我冇聽過件咁嘅事。」之後就匆匆收線，而猷君家姐超盈及哥哥猷亨都未有接聽電話。
據《蘋果》收到可靠消息，猷君將於今晚7點向女友求婚，更邀請了wedding planner作統籌，邀請雙方家長及親友見證，受邀請的朋友過百人，當中不乏兩人認識的演藝圈人士，而本身商場的大型玫瑰佈置是用作下星期「520」的商場主題，故猷君就趁未開始時，先用這個場地。此場地對二人有特別意思，皆因二人拍拖時，猷君就曾在大廈的LED外牆「給心」示愛公告天下，而奚夢瑤亦有在自己IG分享甜蜜。

同D大陸人有異曲同工之妙

用錢DA死人

閪夢妖 支那啲所謂超模都好樣衰 淫罐A件蠢輸賠就仲樣衰

人地玩支那妹就係當食快餐
佢就真心當常餐咁娶

結左婚,賭王一走可以分多D

就快分身家，我估除左超欣未夠大結婚之外，個個都立即結婚生仔分多份

D花咁密好似發左霉咁

唔知做過愛未？

超欣夠16啦,是但搵條靚仔少少嘅咪得

何家派左人上黎放負評？
嗱， 越放越似雞呀

環保撚出聲未

on9仔

點解國貨城 edc 何超x 同呢條友都溝支那狗

嘩屌條女咁醜

30歲

大陸邊有環保撚

二世祖

對住大陸雞駛乜攪咁多

好 撚 明 顯 係 隻 雞 需 要 你 多 過 呀 賭 王 仔 需 要 佢

求撚其搵汽水拉環求婚、係天台擺酒都得呀

唔係葡萄
不過咁有錢就佈置得靚少少
宜家好似d屯門市廣場定新都城中心唔知乜乜展覽咁有種柒味
不過娶件支那雞就是撚旦
d taste同個場一樣

屌你老母！等睇搶玫瑰花

植物可以自然分解, 應該唔算唔環保啩?

樣衰到咁都可以做超模？

本身商場的大型玫瑰佈置是用作下星期「520」的商場主題，故猷君就趁未開始時，先用這個場地
幾撚慳皮

30歲嘅大陸整容女個閪可以有幾臭

全世界超模都唔係靚,係夠高夠瘦就做得

人哋用意激死老竇

我以為係cheap雞商場新年嘅佈置

on99

我屌,完全唔知原來何家靚仔公子條女係呢件大陸超模
之前睇過D大陸綜藝呢條女感覺無乜腦,講野開口夾著脷咁
樣就麻麻架啦,勝在真係去到Victoria Secret個級數
可能港女、鬼妹、日本妹、韓妹乜都玩到厭啦

土豪化

老雞

24歲就咁睇唔開

成班低賤港女日日屌只有低質素港男先食支那妹

班最高質果堆又係食支那妹就集體失明

買學歷既二世祖

竟然娶支那雞
何家血統真係比你地班仆街仔溝到差曬

結完各有各玩者

賭王睇黎真係要沖喜

下乜關港女咩
而家係班連登仔日屌夜屌港男娶大陸婆咋喎
而家最top級數既港男都娶大陸妹呢鋪又點計？

使撚搞噤多嘢咩，肯嫁你自然會嫁。做埋晒啲門面嘢

環保撚呢

條女咪試下出去玩囉

24歲洗乜咁快結
仲要揀個咁樣衰

點解叫小明

有乜諗過人地16歲已經玩哂你地30歲都未玩過既野？
用自己心態黎judge人地做乜9？

有錢佬口味係唔同d

hi 賤種

奚夢瑤收皮啦
同何穗一樣成日諗住釣金龜搞是非
劉雯同孫菲菲就好好多
專一又敬業

依個時候 緊係有得結好結
分錢

環保人仕呢
我哋咁辛苦環保省省埋又比呢條友浪費晒

佢分完賭王身家之後，條女再同佢分身家

一舉兩得
根本個個趕住 “成家立室”分多份
佢就借自己係大陸名氣係大陸搞求婚又吹旺左個場吸引多啲人去佢老母個商場搞活動

Who.gif

依D先係模特兒標準樣貌

男人

如果係真就好
為mingxi 感到好開心
一路有留意開佢既職業生崖
可以搵到主好人家嫁入去
真係福氣黎
唔知幾時到何穗同孫菲菲

一反常態，仔既翻大陸搵老婆，女既翻大陸搵仔

咁早結婚

當1枝1蚊

咁就10萬

利申 好耐冇送花 唔知價

支那style，俗不可耐

30歲大陸model 會有幾污糟？

有錢仔玩哂全球各國既女,去到結婚嗰下都係考慮下其他野
可能貪條女響大陸有d名氣, 話哂vs級數
幫到老母大陸生意
求其娶件港女就無呢d加乘

四太咁都Approve?

孫菲菲嫁咗比亮子啦
青梅竹馬攝影師
仲話有留意

jpg

黑LIN不了, 請自行刪去1.jpg的空格

個場setting 喺商場嚟講都有啲霉同老土
以佢嘅身份用嚟求婚

四房咁折墮要隻大陸雞養自己生意？
條女又老又無樣又無氣質⋯大陸做model wo, 咪即係做雞⋯

講留咗冇身材

何超連又係同大陸仔拍拖

有留意係幾年前既事
近年都少左留意
因為佢地都唔再好似之前咁多job 接
岩岩見到呢個post 又有返當年密切關注既感覺
孫菲菲結左婚係你講我先知

趕住喺機械人死之前結婚啫
多個人頭多嚿錢喎

而家咩年代
唔通仲要老母出去搵個大家閨秀返黎比個仔相睇揀對象呀？
條仔自己都閱女無數洗你班連登仔教咩,人地玩女多過你叫雞啦on9

何穗同奚夢瑤梗係小job接
兩個都唔係有心做落去
孫菲菲同劉雯就keep住有大品牌搵
藍血小鹿

我條女正過佢好多

呢d case會愈黎愈encourage港女揀大陸佬做老公
一黎覺得香港d筍盤都唔會搵返港女, 淨低嗰d都唔方好野
二黎覺得有質素男人都搵大陸妹,自己搵大陸佬反而仲興香

老x是有人

係香港求其搵個書香世家都好過條大陸妹啦

之前有news話超欣a0想有人追

少女唔鋤愛呀婆

咪係
可能俾電視劇規限咗我地思想
原來做明星做model先易釣到金龜 反而讀得多書向上流都未必得

都搵大陸仔㗎啦 mit咁多大陸人 好似係

大撚把錢
有咩所謂

你活響咸豐年代呀而家, 仲書香世代
洗唔洗學你班傻仔咁要搵處女呀？
四叔個仔老婆咩料
小小超條女同以前條女咩料
洗唔洗你地教佢地揀女？

係咪嗰個咩數學天才

講真鷲哥上身佢都會嫁架啦洗搞咁多嘢

書香 = 處女？
踩親你大陸老婆條尾？

個樣...

有錢仔要娶返書香世代...
窮人思維真係好撚頂癮
d有錢仔恨不得個老婆咪撚咁高學歷,最好蠢蠢地聽聽話話

Btw 係啊 唔係響啊老野 打字都有口音 抵你搵大陸婆做老婆

何家真係專岀蠢人

屋企做善事只係買贖罪券

冇人話一定要書香世代 但一定唔會係30歲大陸”model”囉

事實就係人地個個有錢仔娶既女都唔係書香世代
都唔知你撐乜撚

何家班後生全部揀支那仔支那女

用商場活動既佈置黎求婚
寒酸過求其book酒店場地……
如果我係女事主
真係會視之為一生污點

有錢先有資格做，

冇錢你假花都買唔到

對劉雯個樣無感
反而菲菲當年真係無敵
點影都有型有格
印象中係後尾有一段時間好似眼袋越來越大
冇左啲仙氣
何同奚就去左拍真人show
我都因為佢地而睇左幾集咁大把

你條白痴仔自己講有錢仔要娶書香世代又唔撚認
屌你柒撚到

好似你護航先 搞清楚先啦

見唔見到一定啊 傻閪 又衝出黎

我幫呀何生娶個大陸妹護航？
護航係為咗對抗你班連登仔對佢呢門婚事既反對？
窮撚上夠腦未？

你搞清楚自己講咩先啦 冇句有內容

講下點解有錢仔要娶書香世代先啦
屌你老母呢d真係要言論post facebook比人笑下

超欣溝緊我

人整心心你整心心，點解大陸人嘅口味點都差啲

食得太多好嘢所以咁

連登仔教有錢佬洗錢

Mingxi係奚夢瑤？mingxi愈睇愈唔靚

而家教埋有錢仔娶老婆tim呀
幾撚叻呀

猶君咁睇唔開
24歲大把時間玩

當呢度Facebook
用問題答返問題 完全俾唔出答 又重複 你都係唔好覆我啦 廢時你又要反問多次
有錢人娶書香世家上面講過啦 記撚住個腦啦
講多次 娶咩人唔重要 一定唔係大陸女人

姓何架喎，執到啦

好撚柒.....不知名商場求婚婚

腿

有錢女都嫁大陸仔
照你理論
係咪大陸仔高質過港男？

趕住分身家

上海尚嘉中心（L'Avenue）坐落於虹橋經濟開發區，於2013年6月17日全面開業。作為精品業巨艦LVMH集團旗下力作

你老母係

你老婆又係

低賤臭鳩港男又乜撚都推曬去女users到
On撚柒鳩 睇撚清楚先屌啦死盲撚

咁都好打手

咩打手 上面有人話佢係mingxi

有冇諗過書香世家唔想嫁入佢屋企
以一般人角度黎睇 佢當然係荀盤 但係同級數既人未必咁睇
以前睇過佢強國同學數佢份人好孤寒 屋企環境又複雜

原來係真正環保撚

好撚無品味
有外國名牌大學唔食
食大陸model

叫雞叫上癮

何紅申見到都彈番起身
雖然最後果個都係洗腳妹

賭王係咪就夠鐘...呢排咁多喜事

佢兩兄弟都奇奇怪怪

上面個個你講緊阿哥？

零正皮

係咁又點？
評價會變咩？

好樣衰既大陸妹

超模？

唔知你噏嘜
我話條女唔靚咋喎

你係咪過敏

大錢人d口味

但人地唔係普通靚模囉
話曬都係vs model喺大陸都有翻咁上下知名度
自己都搵唔少錢啦

搞場大龍鳳又收電話呢樣嗰樣, 會估唔到咩
仲驚乜撚野喜

賭王仲可以抱孫

仲以為好似花田咁

真係好笑
咁有錢
D品味連我地連登仔都不如
傻鳩先唔溝港女要溝大陸妹

都有可能,就好似唐朝世家士族睇唔起李氏皇室,將個女嫁畀個9品官雖然低職位但人地都係世家大族

何穗一早結左婚

唔知個女仔咩家世
如果背景拍得住何家就唔算執到
如果拍唔住，就更加需要大排場撐腰
咁既情況嫁入去，仲唔變上流社會笑柄

成日覺得佢面生鬚同睇樣就覺得佢好嘈

大陸人品味

有錢仔都要食呢 d 女

成家都鐘意食國產

我覺得有質素少少錢既女都唔會想嫁入佢屋企⋯
同做宮女有咩分別⋯
10億同100億既生活真係差咁遠咩？

唔係話之後離左婚咩？

桑哥會唔會激到彈返起身

咁撚樣衰 好快離婚
等死老豆分多一份

我明明記得睇過佢既新聞話離左婚？？？？

淨係睇個老母都已經

等睇大陸production 公司串錯英文
例： Will Vou Merry Me

離左
佢以為對方有錢 點知空心老倌

好撚老土呀個場

四房失寵緊要拿拿林做野啦

可能人地處男 第一次俾姐姐破

佢自己有落場搞埋一份,點會錯

你仲要唔知佢實際係分到幾多
以後又會唔會淨係食老本

況且上樑不正下樑歪
以何家人既家風，啲仔都唔似會忠於婚姻

條仔之前坐經濟艙扮貼地，挑那媽我朋友係英國讀書同佢去玩，佢話佢出親街都係碌卡，連散子都唔識分因為好小比cash

結都算，全世界咁多女唔揀揀隻支那雞

好貼地呀

埋街飲井水

咁早結婚 應該大左肚

男既娶大陸妹
女既嫁大陸佬

分吖，我再分。

娘柒醜鳩
齊哂!

你唔顧自己面，人地要顧

成撚日淨係諗要用粗鄙嘅形式去刷自豪感
抵你班人做社會底層

啲大陸人話佢有整容

整完都咁樣衰

咁咪晚晚同個妹3p

係
屌啲男既都好似快快趣結左婚先咁款

金鐘連登仔

呢個有錢仔真係好高調 好似好想做明星咁 求婚又要自爆 又上啲大陸綜藝節目 一啲貴族氣質都冇 唔似得猷啟低調沉穩成熟

遲早比人呃鳩曬d錢

改人名 好撚小學雞屌你老母

我係女人都嫁啦
樣又睇得又有錢仲要Master Grad

老母係支那人嘛

條女好撚樣衰
法官大人貼錢俾我都唔屌

其實賭王副身家好似唔係真係話好多
仲要咁多仔女
都唔知分完有幾多

趕住生仔姐

好快會離婚

一翻大陸就肥過狗姐

比唔上誠哥啦
伊莎貝拉就算唔入門都有三個孫係手
你睇佢ig幾精彩人生

點解你咁on9 覺得人地有幾多身家你會清楚過佢地幾房

成千億都唔夠多?

終國人

啲連登仔講嘢都係隨口嗡吓
過一億佢已經冇concept

咁多錢都要食啲咁既質素支那雞

睇嚟賭王大限已到

身家遲早俾佢敗晒

以佢級數
值得有個更正既

睇相都覺麻麻地姐

洗腳唔抹腳，垃圾

何家既天台都唔野小

其實大部份d錢都去哂二房度，大房d人就自己搞生意，係三四房先要搞咁多野去爭身家

咁有錢好心學下Dior點砌

啲有錢佬既口味真係好特別

同香港d廢中冇分別

好撚樣衰
我上大陸dup邪骨
見到呢d質素一定彈鐘
貼錢買難受

呢件不嬲似大陸二世祖
又俗又成日吹奏自己以為自己好叻真係靠自己
依家仲做埋啲勁cheap勁核突既佈置, 除左好撚貴之外睇唔到呢個佈置有咩
仲要係食大陸雞

身家多到呃極都呃唔曬

咁有錢都要食大陸老雞

唔係好多都講得出澳門大地主

誠哥二千幾億身家，賭王就算得一成二百幾呀都係以十億做單位啦

技術好

佈置好「娘」

近10萬支玫瑰向奚夢瑤求婚 何猷君無奈承認：一點驚喜都沒了！

今年24歲的賭王何鴻燊四房兒子何猷君，與年長6歲的內地名模奚夢瑤的戀愛消息已傳多時，雖然至今仍未正式公開承認戀情，惟二人已被拍到私會多次，奚夢瑤更以女主人姿態出席何猷君生日派對，再加上上月有網民目擊何猷君帶奚夢瑤見四太梁安琪，令外界猜測二人是不是已經「好事近」。周日晚（12日）有內地網民大爆，何猷君將於今日（13日）向奚夢瑤求婚，成為微博熱話，而今日下午，何猷君在微博承認求婚消息。
周日（12日）有內地網民在微博爆料，指自己有朋友在長寧區上海尚嘉中心工作，指今日商場需要停業，準備布置求婚現場，主角就是何猷君和奚夢瑤：「清了三層樓，有9萬9千99朵玫瑰，四姨太已經來了兩天在布置呢。」據了解尚嘉中心其實是四太投資的物業。
消息傳出後，網民紛紛留言道：「現在大家都知道她要被求婚了」、「一點驚喜都沒了！」看到求婚被「劇透」，主角何猷君今日下午一點半在微博承認求婚說：「哎。。。昨晚籌備到早上5點，幸好一回去就把小明（即奚夢瑤）手機沒收了，不然一個多月准（準）備的驚喜被你們全劇透！」

我以為四房一家一直都係笑柄

笑到仆街

舊post比較過
，

ching 心水清

呢啲野敗得幾多身家丫, 對佢地黎講有排都未入肉
最敗身家嗰樣野, 佢老豆已經開緊

睇返維基
賭王好似有成16個仔女
分身家就好睇

阿猷君個嘴係咪濕疹，好似嘢框住嘴唇邊咁

先唔講條女樣衰
識人一陣就話嫁 真係CLS
得果24歲 真係唔撚識玩
你吖媽都應該有教你唔好俾女人咁快得手啦

其實你咩都唔準備，條女都會答應你求婚

趕住扑野生仔分身家呀

幸福得黎又蠢既賓周

由個老豆娶第一隻支那婆開始

結左婚又點，咪又係出黎玩，大把女排住隊打開個西任佢聞，做場戲je.

人地三年mit 啊

失散廿年, 尋親

未 佢地好純架 連錫都未錫過

呢張加唔加到少少分

娶呀？

可惜佢一翻到中國就冇曬陣abc除 個樣勁柒呢

條女相頭ma ma地

賭王換左核電佢就仆街要頂多廿幾年

洗撚求咩

angelababy 手術失敗咁嘅樣

超模樣（唔係讚）變大陸網紅樣

屌,垃圾二世祖玩大陸萬人斬閪

山地婆

支那妹都算
仲要咁既樣

唔駛求婚都肯嫁吧

咩abc一睇就知大陸人啦

高妹矮撚配

點解唔反省下點解咁多成士人士唔娶港女
反而娶大陸妹？
屌完郭富城 就到賭王仔
人地食女多過普通人食米
人地會唔識揀？
香港人 無論男女 都係衰在自大
港女永遠最好 其實全世界都知港女有幾差

超模？？？？？？？？？

條友沉撚左船啦

係咪俾姐夫屌過嗰件

佢阿媽用床技上位仲想人睇得起佢？

得我年年睇vs都覺得佢好正？

劉雯正好多

報應
何家嗁現眼報

賭王就死啦

Wedding planner比佢累死，佈置得咁柒

咁撚有錢日日屌唔同女都得啦
洗撚結婚咩

見到d相，可能黎m？肚凸凸

個個公子千金都搵大陸人結婚

肚突，睇黎真係有左

認真 個場好撚核突
大陸cheap 雞商場
咁有錢點解都會搞成咁
證明taste 呢啲野真係有錢都未必買到

父幹無敵

國貨城都係

下
花咋？
冇直升機拉banner個啲cheap左啲囉
賭王個仔喎

支那妹好撚古惑架
成日用米已成炊呢招

你邊位呀？

不嬲啲二世祖都貪名氣架啦 要威呀嘛

個男又靚仔 又讀得書 又有錢
娶個大自己咁多 仲要咁樣衰既

人地食大陸雞當散餐
呢個帶埋返屋企當正餐
咁有錢揀都揀個好啲啦